[學術討論]香港有咩可以同Tump仔deal, 要佢help 到 Hong Kong exit

1. 比美國當海外領地，部處薩德導彈防禦系統，保護美國本土

2. 送啟德郵輪碼頭比美軍艦做中南海補給點

3. 供獻香港税收

4. 一筆過送埋強積金，反正原本都係益基金佬

deal 唔 deal 到

美軍基地

機場變軍用

昂船洲收番黎佈處導彈對準亞洲主要城市